成龍：問我國家哪像染病～～

央視春晚成龍獻唱：國家哪像染病

央視主持人康輝、賀紅梅等將緊急加盟今晚的春晚直播，現場臨時加插一個詩歌朗誦節目——「眾志成城，抗擊肺炎」。崩口人忌崩口碗？「紅」到爆的香港影星成龍徹底打破有關「禁忌」。武漢疫情失控，今年央視的內地春節聯歡晚會的粵港澳大灣區分會場，改為錄影製作。全國14億人口聚焦一年一度重頭節目，成龍在大灣區分會場表演，千挑百選獻唱《大俠霍元甲》，明顯是「政治正確」，因為同名劇集於1983年成為首部被引進大陸播出的香港電視劇，見證「中港共融」，而歌詞一句「問我國家哪像染病」，或許代表不少「紅」人心聲，卻令不少觀眾感到極諷刺。

不少網友對於看春晚的歡樂節目有罪惡感。有人寫道：「不是武漢人，但沒心情看春晚！湖北人今晚有看春晚的嗎？把辦春晚的勁兒拿出來，多救幾個人吧！」有網友認為：「全國春晚跟武漢疫情簡直一個天一個地呀，好大的諷刺，哪有甚麼感同身受呀。」還有人表示：「想想武漢城外的人們放煙花看春晚，武漢市內的各大醫院人滿為患，屍體被放到了走廊，醫生忙得一刻停不下來，春節和瘟疫同時發生的時候，對比展現到了極致。」

成龍突然改歌唱：「國家哪像染病」，惹起內地網民不滿。
(電視畫面)

有片睇

墳總：

dklm 浪費左我三分鐘

拉去武漢講啦

萬里長城滿虧佬
中國兒女死得早

支持條虫返舞看醫院抗疫，而唔係隔住10萬八千里講愛國

當成龍幫中國代言時

改得幾好

Richard Billyham十幾年前改+唱

好耐喇，Richard Billyham

萬里長城滿虧佬 (大俠霍亂甲)

好耐冇見勇武兄，祝新春大吉！

國際戰線：求國際封鎖香港

啱啱好十年

推哩個

乜佢仲記得廣東話點講架咩

其實陳真拎武器打人地赤手空拳唔公平

打飛機劇 笑下就算

難聽過粗口

唔好意思借一借個位嚟

［要人簽聯署］！！！立即推動香港普選計劃！！！仲有幾日咋！

仲喺哩個時候唱

幫佢click個dislike先

1:29

去武漢幫大家打個氣先啦

成龍代言，必定仆街

中間插幾個CG大WIDE SHOT係咩玩法?

霸王在黃泉向中共招手

條仆街講咩死咩。好心佢收下口啦。
不過諗深啲，都唔係我個國家，所以講得好好。

autotune到咁

打飛機

要提下碌柒俾你含呢啲奇人先得，真係好多兒登仔唔識

支那人打飛機就最叻

中國人需要管㗎

攞景定贈慶

啱啱先簽完廣場協議

成個民族最叻就整埋啲咩民族英雄出嚟打飛機，你條傻仔成龍喺鬼佬眼中未只不過係一條識打功夫嘅小丑

你老母都唔似染病，但係點解生咗你呢隻白癡出嚟？

平心而論 大麻唔係毒品

死撚哂咪冇人染病

因為佢自己有病！😡😡😡😡

得成龍加持，今次仲唔支爆？

大藥廠、既得利益者唔係咁諗

好撚蠢

大陸疫情已經不可控制、病人已經在廣州大量傳播
下一波將會到香港，只有全港大罷工/病假才可以救香港
停止中港之間所有人出入、返港需要隔離
香港極度脆弱 ，災難當前不論政見、全力罷工/病假SL救港

連登仔極致

哩個時候仲打飛機 呃埋自己

其實無講錯國難當前,成個湖北成為condom咁

成蟲endorse過嘅都要執喎
ChiNa RIP

有冇無碼版

又un又搖

魔咒

成龍好敢言

支那輸左政府

似唔似染病

佢既燈力係燒山既１０倍

讚乜死乜

成龍效應

即係大陸做親咩大ｓｈｏｗ都有陣柒味

好快亡國

好正

有佢代言終國無剩，太好啦

唱到中國無比人打敗過咁
送咩命啫，八國仲好地地
成首歌係打飛機

Richard 應該係好多人嘅中小學回憶

佢先係有病果個

東亞病夫，含撚啦屌

支那人最鍾意打飛機

佢有命唱埋今次㗎咋 原諒佢啦

未來人類，如果你看到此，如果你們已消滅極權政權和黑警，請發心願祝福我們，帶領我們走向你們。

罷工唔止係醫護人員嘅責任

係全香港700萬市民嘅責任

全港三罷 刻不容緩

唔罷 下一個中招嘅好可能係你

中國從來都係侵略國家，由春秋三國吞併小國統一，至被外族入侵認他們做爹娘，都是靠侵略起家。
反之歐洲城邦根本侵略少之又少，所以才會有那麼多小國家。

學挪亞方舟

朱門酒肉臭 路有凍死骨

歷史上根本冇陳真呢個人，同鐵道游擊隊既財叔一樣只是一個虛構角色

正！

[引用] 香港其實有一億個口罩存貨 根本唔需要問大陸

人血饅頭

都係拎黎打飛機

官警無能
民間自救

刷鞋仔

白事當紅事自我安慰
典型贏國人國粹

大陸仆街

躝去武漢唱啦

闔個國家滿是染病

又燈

好有hunger games feel
周圍地區飢寒交迫
capital就繼續風光慶祝 理得佢地死

感染肺炎 衝關香港
累到香港變咗疫區

push

形容得好好

不過呢條冚家剷淫蟲、在日本、外國都好受歡迎

馬英九=死亡之握
成龍=死亡代言

中國好快收皮

點解淨係叫醫護罷工？明明封關關乎全香港人生命保障。

終極飛機歌，睇到毛管戙

有成龍加持

支那阿里郎晚會